係YouTube開返個車cam channel賺錢有冇得諗

0成本 唔洗自己上鏡冇人知你乜水
入晒各大fb 車cam 馬路群組
每日將收集返黎嘅片再upload上YouTube
夠料再剪一集係同一主題 例如：泊車、P牌
將十幾條片剪成一條片中間加過場effect
10分鐘唔洗搞掂 再share去fb/討論區

每個月唔貪心賺返幾千蚊就算
有冇得諗

有

會比人批鬥同收告票

已經有啦wo

唔係已經有好幾個channel做緊喇咩？

一早有大把啦ching

遇啱大獲野 例如今日超跑smd

12個鐘都已經1.5萬人睇過

想分一杯羹

呢到日日更新

最大個channel好似月入好撚多？！

Youtube已經有幾個
交通事故果個幾多人睇

標題都唔洗諗 直接搬過去youtube

佢賺夠啦要比其他人賺下

其實我越睇你越似賣燒蠔嗰條友

明就明唔明就算

燒蠔要成本 要租鋪頭 燈油火蠟
車cam channel 0成本 日日有人提供新片

遲d分享車can片上連登
各位Ching請多多支持

點解 收咩告票

一萬幾千。應該有。依家YouTube 收網。廣告收益少左好多。

車cam特警 每月大約

搵唔返之前香港最多人睇個個，係咪比人Ban撚咗

有2萬幾蚊好過打工
講緊唔洗技術 搬片過youtube
㩒幾個制搞掂

唔準架

幾準 因為有fd整channel用個網睇都係個個數

有好多搬片channel之前係5-6萬一個月 (特別係2018前d大陸狗) 依家應該審得嚴咗 下下中版權警告,channel 好快會收皮

好奇係之前紅色logo個個全港最多人睇車cam, 係咪比同行report到收咗皮 好似都有幾億views 個度都百幾2百萬

有個叫交通意外video
不過hide左訂閱人數 計唔到

views 數減兩個零就係收入

呢D可以做另類教學片 幾好
不過版權就算鳩數

上下youtube放下片都要收告票

笑左 有個叫和你cam

唯一好似得一個cr字頭既channel 出樣講. 不過好似淨係講26

連登已經有人做緊仲日日開post

唔覺 邊個

吓, 已經有人開咗啦

有人開左唔可以再開？

之前有做過，但我懶，冇加特效整色整水，之後比人report到收左皮，因為始終唔係原創野，冇value add唔會做得長。
如果好似報紙佬咁，係條片加啲特效，又寫段廢話9 up下，再抄下馬討啲comment，應該都有得做

你上得嚟問
已經失敗咗一半

靜靜哋贏啦

我唔知佢係咪一個人做，佢基本上長期mon住各大Facebook group，一有片就抄過去自己個channel

仲有好多比廢老睇嘅片，是旦copy段10分鐘文，加啲圖

車cam 片算唔算香港汽車文化特產
好多都好雞毛蒜皮

我見好多都係照搬去YouTube 乜都冇加
講緊最多人睇個d channel
係耐唔耐可能一個月整個合集
先是但加d effect落去

唔比人report咪得

比個idea你，唔好鬥快，對佢地黎講時間太值錢，唔會夠佢地快
試下搵啲舊片番炒，反而有得做

搞咁撚多野執得個幾千睇多幾隻股好過啦

你做唔係唔得，不過你無活用到囉

㩒幾個制咋喎

你諗得太簡單

講真開任何平台都要有睇頭，諗下你有咩優勢人哋冇嘅先啦 （e.g. 夠膽揸快車，專門做road rage，voice over評論人哋影片，搵嘉賓車聚對話）試諗下見到條平平無奇嘅片你會唔會click 入去睇

直接開個車cam channel 抄人地channel 啲片加個水印會唔會比YouTube 封？
反正佢地都係抄返黎